放工現在先入機場 會否太遲?

機場要唔要人?

我都想知情況

我想問有冇人有冇影下地下嗰啲文宣紙？
特別係手寫嗰啲
因為我想放返喺自己嗰區嘅連儂牆
打攪晒唔好意思

或者去到幫下手影，thx

唔會遲
仲要人！

即係呢啲，thx

搭緊機鐵入緊

機場宜家要Show機票或者員工證先入得 變左獨立國

唔撚識點入 求教學

1945 T1 接機大堂b區示威活動情況

地面巴士站入口有一批人講緊數

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

依家試搭去博覽館站再行過去機場巴士站

最後同班同路人由博覽館行到富豪酒店再行到巴士站，不過都係入唔到去

不過有另一班同路人由博覽館搭機鐵返機場，再博大霧入到機場入面，同路人打俾我話入到去